烏克蘭記者被殺後死而復生！

有冇巴打留意呢件事？
成件事好傳奇，直頭好似拍戲咁，向全世界公佈個記者死咗。拉完個間諜之後奇跡'復活'

美帝

關佢事？ more

咪又係猶太人想抹黑俄佬